如果係扯緊旗既情況下，突然向前趺，條J會唔會斷?

如題

你係唔係已經跌斷左?
用少少膠水可以痴返

你我就唔知
正常連登仔會篤穿地下最少30cm

唔會，會拮左係地下，成個人好似竹蜻蜓咁自轉